Ruby close

唔多得

殘到咁嘅

:

扑到殘曬